收到風，有一批人逃到香港就醫

收到風，將有一批人逃到香港就醫。

點算？

係味要發起「和你打」，
打柒大陸人令佢地唔撚夠膽落黎？

定由佢，強化經濟攬炒？

點都好，兩個方案都贏。

煲大佢，嚇L死啲外國人?

咁唯有港人救港
用強硬手段

Why not both

企喺關口出面
唔理佢邊度人
只要佢係由中國嚟香港嘅都打獲金嘅

要搞多個關口開花

一定香港人自己封關

叫佢地去狗屋

自己香港自己救

每日百五人逃港

攬炒啦屌

公民拘捕權如何執行？跟律師學習法律

香港人自己SHOW身份證
包到自己實

吹大左
陣間真係便衣

就係要攬炒

噴火槍可唔可以燒死D菌?

由得佢玩加速主義
一來搵唔到目標又無權力做啲咩
二來檢疫呢啲係政府既責任
大爆發咪仲好
多啲人醒